用建行去OK買野平10蚊，請你買多份蘋果pls

橫掂有強國俾返10蚊你， 可唔可以買返份蘋果，幫一幫， 功德無量

不嬲冇中資銀行信用卡